共黨文化部：中國人切勿前往美國

勿忘721,831

共產黨員是美國人

美帝本來就ban左支人入境
根本就唔到你班小支支話去唔去

Ok

本身支那人申請簽證嘅機會率已經好低 係美帝唔俾你入去 唔係你唔想去